精神緊張 又訓唔到 次次都係放鬆想訓著個下 又有噪音嘈醒

岩岩失揸打左五六拳落sofa到

same